[Ps4]有冇巴打仲打緊let it die

[Ps4]有冇巴打仲打緊let it die